利物浦

第二張真係好撚正

講啲開心野得唔撚得呀

classic

5月你班撚樣就笑唔出，同你地講定

逐集逐隻碌豬咁碌
諗起都可憐

咪學埋班垃圾啦

曼迷要拎呢d黎抽水，質素超班

佢係一個好小氣嘅人
所以bin緊之前d數